\begin{thebibliography}{X}
    \bibitem[FIFA World Cup Qatar 2022]{FIFA World Cup 2022} FIFA World Cup Qatar 2022. (s. f.). Recuperado 8 de enero de 2023, de https://www.fifa.com/fifaplus/en/tournaments/mens/worldcup/qatar2022
    \bibitem[Kaggle.com]{Kaggle.com} Kaggle: Your Machine Learning and Data Science Community. (s. f.). Recuperado 7 de diciembre de 2022, de https://www.kaggle.com
    \bibitem[Conjunto de datos]{FIFA World Cup 2022 Dataset} FIFA World Cup 2022. (2022, 28 agosto). Kaggle. Recuperado 4 de diciembre de 2022, de https://www.kaggle.com/datasets/brenda89/fifa-world-cup-2022
    \bibitem[Scikit-learn]{Scikit-learn} Scikit-learn: Machine learning in Python — Scikit-learn 1.2.0 documentation. (s. f.). Recuperado 8 de enero de 2023, de https://scikit-learn.org/stable/index.html
    \bibitem[Sklearn Decomposition PCA]{Sklearn Decomposition PCA} Sklearn Decomposition PCA. (s. f.). scikit-learn. Recuperado 11 de diciembre de 2022, de https://scikit-learn.org/stable/modules/generated/sklearn.decomposition.PCA.html
    \bibitem[Sklearn Linear Regression]{Sklearn Linear Regression} Sklearn Linear Regression. (s. f.). scikit-learn. Recuperado 16 de diciembre de 2022, de https://scikit-learn.org/stable/modules/generated/sklearn.linear\_model.LinearRegression.html
    \bibitem[Sklearn Ridge]{Sklearn Ridge} Sklearn Ridge. (s. f.). scikit-learn. Recuperado 16 de diciembre de 2022, de https://scikit-learn.org/stable/modules/generated/sklearn.linear\_model.Ridge.html
    \bibitem[Sklearn Random Forest Regressor]{Sklearn Random Forest Regressor} Sklearn Random Forest Regressor. (s. f.). Recuperado 21 de diciembre de 2022, de https://scikit-learn.org/stable/modules/generated/sklearn.ensemble.RandomForestRegressor.html\#sklearn-ensemble-randomforestregressor
    \bibitem[Sklearn K Neighbors Regressor]{Sklearn K Neighbors Regressor} Sklearn K Neighbors Regressor. (s. f.). Recuperado 21 de diciembre de 2022, de https://scikit-learn.org/stable/modules/generated/sklearn.neighbors.KNeighborsRegressor.html
    \bibitem[Sklearn Support Vector Classification]{Sklearn Support Vector Classification} Sklearn Support Vector Classification. (s. f.). Recuperado 22 de diciembre de 2022, de https://scikit-learn.org/stable/modules/generated/sklearn.svm.SVC.html
    \bibitem[Sklearn Multi-layer Perceptron Regressor]{Sklearn Multi-layer Perceptron Regressor} Sklearn Multi-layer Perceptron Regressor. (s. f.). Recuperado 23 de diciembre de 2022, de https://scikit-learn.org/stable/modules/generated/sklearn.neural\_network.MLPRegressor.html
    \bibitem[Streamlit Docs]{Streamlit Docs} Streamlit Docs. (s. f.). Recuperado 10 de enero de 2023, de https://docs.streamlit.io
\end{thebibliography}

\newpage